《加泰羅尼亞Live》 示威現場，大家可以學下野

LIVE緊架

警察同市民企到咁近都無事

人地D警察無瘋狗症

其實最初我地都算近同冇咩衝突，都係黑警慢推加我地自己退後。可惜自從黑警包圍戰術加開槍常態化之後已經冇尼支歌仔唱。

人地警察當示威者係人
香港警察當我地係小強 連人都唔係

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

人地果邊堅係警察，我哋呢面得POPO

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

幫推！

人地24小時全民勇武香港人已經學唔到